一有啲醫護post就睇得出兒登好多毛

屌來屌去都係話人工咁高質素差，唔夠人未引入

五毛有冇新意